cosplayer樣重唔重要？

重要

唔重要

男人

樣重要 但我中意網址頭2張

尾2張圖粉毛係咪男人黎

無胸 男人樣

女人不過顏...

重要，但係係for下限，唔太柒就得

太差轉曬link無出樣

個西比較重要

av都唔多高清睇何況coaplay九成打格

最重要係似唔似
如果個角色好天然好地味, Coser依然化埋晒公廁妝整到自己勁靚都係唔似架

動漫角色有幾可會樣衰

樣衰嘅唔會有人揀來cos啦

扮果個人

???

Cosplayer指扮演果個人

唔係角色

台主原諒佢
佢有讀寫障礙

肥宅勇者

第一個有冇多d

我梗係知

我嘅意思係 根本唔會有人扮樣衰嘅角色 咁扮果條友個樣靚就會直接影響到扮得似唔似

cosplay黎講其實身材重要啲，不過係冇body呢個選項黎講樣係重要啲

依家有假波..你唔知真定假

真波同假波都唔重要，重要係佢可唔可以還原到個cosplay本身個神韻，所以先話身材緊要過樣，當然，要睇番本身cos啲乜，如果你cos超人系列都唔同要求啦

加上其實你都唔會話個cosplayer本身唔係動漫人物架嘛，所以佢出到黎有波咪得，唔需要理真波定假波，除非佢個波型整到95搭8啦

比較下同一角色真假

link入面根本賣緊肉

Link果第三四張因為樣先唔貼

有冇佢嗰名

尊みを感じて桜井

lapinAngelia

我入嚟係為左睇動漫節爛波妹的
Btw講還講唔好貼圖

點會唔重要
未見過太空坦克咩？

貼其他比你睇

其實後生+識化妝都好難7得去邊

留名最重要

點解咁多張敬軒

真係靚女既根本唔洗理佢COS緊乜...